建議連仔出石頭icon

大家一定會鐘意
而且有民意基礎

幾時出牛年icon ?

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

石破天驚

又係你條石頭佬
無人想用啊

你自己整返個啦柒頭

大把人想用

石頭仔

我想喎 我諗得你唔想咋喎☄️☄️☄️

用石頭上兒登啦

石頭 尷尬嘅代名詞

想人用石頭出糧俾你

石頭佬你老母閪！

柒頭出糧

你以為自己邊個